{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037413",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오리엔스 호텔&레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00までです。予約時に3歳以下のお子様は無料で同伴可能で、朝食は1人当たり10,000ウォンです(7歳未満は無料です)。朝食は4階のロビーラウンジで07:00～09:30までご利用いただけます。予約された入室人数以外の訪問は制限され、これに違反した場合、強制退室措置が取られることがあります。 特にシーフード、肉料理、揚げ物類の調理は禁止されています。客室予約時の無料駐車は1台に限られており、やむを得ない理由で他人に迷惑をかける場合、強制退室させられることがあります。未成年者は必ず保護者同伴の場合のみ入室可能で、全ての客室は禁煙区域に指定されています。商業的な撮影はできませんが、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。ビジネスセンターとフィットネスセンターも利用可能で、無料駐車場とWi-Fiを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "3歳以下のお子様は無料で同伴できますか？",
            "answer": "予約時に3歳以下のお子様は無料で同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人当たり10,000ウォンです。7歳未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は4階のロビーラウンジで07:00～09:30までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室人数以外の訪問は制限されていますか？",
            "answer": "はい、予約された入室人数以外の訪問は制限されています。違反した場合、強制退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "料理の調理制限はありますか？",
            "answer": "特にシーフード、肉料理、揚げ物類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無料駐車は何台まで利用できますか？",
            "answer": "客室予約時の無料駐車は1台に限られています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者同伴の場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙区域に指定されています。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターとフィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターとフィットネスセンターは利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料駐車場とWi-Fiを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 387
    }
}